# DMIA Prod, week 2 (flask, pyenv, pipenv на примере задачи про пароли)
Две папки, одна для обучения модели, вторая - для использования.

У каждой из папок свой Pipfile (т.е. для запуска нужно перейти в одну из папок).

## learning
В папке learning - код для обучения модели.

Можно положить исходный файл train.csv в папку data/raw, и запустить dvc repro.

Файл разобьётся на train/test, обучится модель, на тестовой выборке проверится метрика.

Самих файлов с данными и полученных моделей в папке learning репозитория нет, только их хеши.

Модель используется самая простая: посимвольный TfIdf с n-граммами + Ridge-регрессия.

## web-api
В папке web-api находится flask api для модели.

Запустить можно через `docker build -t dmia2 . && docker run -p 5000:5000 dmia2`

Есть метод predict (путь /predict), которому можно post-запросом отправять список паролей, на выходе - предсказания для каждого пароля.

Также есть метод demo (путь /demo) с текстовым полем, куда можно ввести пароль и под ним появится предсказание.

Чтобы flask api независимо от обучения модели - пока вручную скопировал файл с обученной моделью и поместил в папку models внутри папки web-api.
